AMD教主(ptt網名：obov)於AMD 2蚊時all in全副身家120萬美金買AMD

目前身家約5000萬美金

obov是 ptt 的名人，以發文推文的個人特色而出名。常因爭議性的發言用語而被水桶，也稱作水桶哥[1]，後來又被稱作母豬教主（參見母豬教）簡稱教主。

自稱自己為「美國阿爸人」，以高高在上的態度貶低母國台灣為東南亞糞島，貶低台灣民族自尊

又因為仇女言論被八卦版水桶，於股版宣稱台灣6~7年級的世代無法和中國龐大的人才競爭#1UYY8BMb (stock)

年過35，仍是一個孤單未婚之人，於stock板#1TltwNZ1 (Stock)下推文，澄清關於有傳聞說自己娶日本老婆一事是假的

想問有乜好吹奏?

now all in INTC

全副身家120萬美